有冇人統計過新年至今有幾多單自殺？

1月1日至3月20日

到4月1日就一季了

日日都有一日 年齡介乎15到25歲

有個廢老好似50定60

死定唔死好

睇你過生活快唔快樂

自殺者落地獄